一个基于vue、element ui 的轻量级、前后端分离、拥有完整sku和下单流程的完全开源商城后台所属前端界面




## 前言

`亚米商城`项目致力于为中小企业打造一个完整、易于维护的开源的电商系统，采用现阶段流行技术实现。后台管理系统包含商品管理、订单管理、运费模板、规格管理、会员管理、运营管理、内容管理、统计报表、权限管理、设置等模块。


## 授权

Mall4j官网 https://www.mall4j.com

Mall4j 使用 AGPLv3 开源，请遵守 AGPLv3 的相关条款，或者联系作者获取商业授权(https://www.mall4j.com)

## 项目链接

java后台：https://gitee.com/gz-yami/mall4j

vue中后台：https://gitee.com/gz-yami/mall4v

小程序：https://gitee.com/gz-yami/mall4m



## 演示地址

 **由于我们并不希望小程序的数据被弄混乱，我们弄了两个数据库。因此，您修改了后台的商品信息，小程序并不能看到！** 

后台：<http://mall4j-admin.gz-yami.com>  账号：admin/123456

小程序：1. 扫描二维码

![小程序](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/miniQrcode.jpg)

​		2. 搜索小程序 **亚米商城** 



## 部署教程

### 1.启动

- 安装node模块 (推荐使用淘宝镜像，`cnpm install`)

```
npm install
```

- 运行

```
npm run dev
```

- 部署

```
npm run build
```



## 相关截图

![登陆](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/login.png)

![订单](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/order.png)

![商品列表](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/prodList.png)

![sku](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/sku.png)

![运费模板](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/transport.png)

### 检测提交的记录是否 符合规范 使用的：commitlint

    1. 使用 commitlint 的时候,首先要下载两个插件:
      a. @commitlint/cli 
      b. @commitlint/config-conventional 
    2. 新建 commitlint.config.js 在配置文件中写入 自定义 配置信息;
    3. 执行命令 :  npx husky add .husky/commit-msg 'npx --no --commitlint --edit ${1}'  (他会在 .husky 目录中生成 commitlint-msg文件)
    4. 测试 git commit -m '测试'

## 提交反馈

提问之前，请先阅读[提问的智慧](https://github.com/ryanhanwu/How-To-Ask-Questions-The-Smart-Way/blob/master/README-zh_CN.md)：

- QQ群：722835385

  ![QQ群](https://gitee.com/gz-yami/mall4j/raw/master/screenshot/qqGroup.png)

- 论坛：<http://bbs.gz-yami.com>

- 商务邮箱：yamitech@163.com